(基督徒入)蕭生：挪亞方舟只是象徽？？

3分30秒開始

蕭生應該冇咩惡意

但講d野真定假？？？

話方舟只有4千幾年 夏娃就6千幾年

有時間差？？？

同埋d動物點返屋企

PS4

以前地球d板塊好似係黐埋一齊

海水先沖走

會唔會係洪水嚟之前仲係一塊 所以啲動物可以自行返屋企？之後板塊就開始分裂？

長時間的板塊移動
利申:讀商科

挪亞方舟同夏娃有咩關係

咁遠路程都返到咩

我都覺得

蕭生講袋鼠跳番去都笑
又話咁多動物點解決食野j

亞當夏娃嗰代D人好似成千幾歲命，人間罪孽越重人類壽命越短，到雅各嗰代已經得返百幾歲

點會呀 d名人咪又係多數100歲內死

係千幾歲器官都衰退啦

懶冇睇段片
亞當約930歲
挪亞都係9xx，約由佢開始每代降左百幾歲
到亞伯亞罕降到120

sorry亞伯拉罕係175
摩西先係到120，不過唔係自然死，但都差唔多

930歲咪違反左身體機能？

唔好咁自己中心
係我地退化
不過聖經係話人屬乎血氣，神既靈又唔再永遠同人一齊，但係人既壽命重可以到120
講左之後就開始退化
所以現代人幾長命120都好似一個deadpoint咁，幾長命都好難過到

寓意故事
有機會係借用古代故事+宗教信仰+事實寫成
係極端保守教派愛死撐唔合理既地方，搵舊爛木當方舟
教內都恥笑聲音不斷